痴撚線!!!! 小明首新歌真係痴線

你以為首歌講愛情？

而佢個mv就有呢兩幕

人又高汁
歌又高汁
連mv都咁高汁

打手收左幾錢？

煩唔煩 乜春都打手

係正，但你做多左喇

如果真係鐘意一個歌手 你係有義務去幫佢宣傳(好似係)

請樓主做打手倒米

收得皮啦，無得再上tvb

除左903，其他台都無機嫁喇